嚴選曼聯近20年最佳收購

ronaldo , rooney , de gea , van der sar都算係

莫耶斯

山齊士啦，全能到仆街

雲佬都冇

原本想講簡東拿都無, 但計一計原來已經廿幾年前..

Rvp
切柒烈圖

一定係C7

基巴臣 華朗 迪馬利亞

Vidic rio

Park

C朗可以收息收十年，點計都係佢啦

第一風扇，我好中意同佢夾

Rvp
抵到爛

RVP啦
撚到啲死馬撚賤種狗 變撚哂小家種咁日咬夜咬

仲有全能王山齊士

又平又好用: vds, Park, 小豆

勁: 雲佬，rvp, Rooney, Rio, ddg, c7

ronaldo
rooney

owen rvp

摩連奴

泰比
基巴臣
迪贊巴

英足總

比比

請到山神過檔免費做義工又全能

07-08曼聯真心勁
o'shea打右閘表現唔差